(急)邊度有得睇被捕手足嘅相?

可能有fd比人拉咗 有冇tg gp/集中post認人?

P牌仔第一次開po
不推文回覆呀！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

tg channel

唔該哂巴打!